必看, 香港2年後集中營！

比佢燈到1年後你話好唔好笑

連登仔，集中營見

佢講嘅捉d新彊人驗血, 應該唔係絕育,

係器官移植matching.

睇嚟黑警捉人去解放軍醫院活摘抽血可能係真事!

之前李家超帶黑警去新彊學習已經有d嘢.